唔知重以為恒生銀行專印偽鈔 間間銀行食錢機都認唔到咁濟

citibank DBS都算
連佢姊妹匯豐既食錢機都認唔到 真係好驚收到恒生既錢

你張紙幣係恒生銀行印？

因為真係假鈔黎

我到底睇左啲咩😂

以為你講你個張係偽鈔點知入到部機
要做報驚撚了

匯豐，渣打係發鈔銀行
一時記唔起第三間，多謝樓豬提醒我原來係恒生

自膠 原來張仆街野係渣打
真係未試過食錢機認到

依張仆街野又係成日認唔到
得舊果批神獸先正正常常

50蚊同你收咗佢

多數笑料

樓豬係新移民 大家唔好怪佢

新移民？

吓？

含啦洪非凡

樓豬係支那仔

scan 錢個scanner 唔會加filter?